休息for what

如題
我呢幾日都keep住有出
明顯感覺到popo後力不繼
我地keep住搞佢地最終就會頂唔順
所以先會有咁多休息post
希望手足認真諗下
我地依家休息嚟做乜
唔好唔記得上次所謂嘅「休息」搞到咩事

岩 如果手足攰嘅自己抖一日就夠 唔洗全部共識話抖